「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

光復香港，時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

推

我係p牌推文無力，希望各手足唔好睇完就算 一定一定一定

得apple有得dl?

據First aider所講，曾經嘔過、話頸痛、依家變左deep coma(深層昏迷）, GCS: 3/15，脈搏一路下跌，氣喘，要聞最高濃度100% oxygen mask，呢d完全係脊髓受傷）既表徵，如果愈接近頭頸位置，輕則四肢癱瘓，重則傷到個控制呼吸個part，直頭會唔識呼吸，然後就死亡
係醫院呢d情況完全係超危急既情況，要即刻搵醫生，甚至ICU，要插喉protect airway。

太子站殺人犯

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

太子站受傷細路，HK id# R772297(3)，請傳開揾議員及屋企人，好似係15歲，依家係廣華醫院

詳盡教學版本

我見好似淨係支援IOS 睇下有冇其他手足都搵到其他類似app支援埋android

求你地一定一定要download 今晚好難捱 希望你地share出去比啲平時發開夢既朋友

有咩事果時仲開到個APP 咩....

咁係咪連唯一自保方式都唔做 名都唔比up 如果有危險邊跑開app禁實圓圈已經通知到哂 緊急聯絡人會有埋你live片段同位置 同埋就算禁唔切個app有個function可以更快捷救助到

守株待兔up唔到名等人救 定先下手為強 自己諗

pish

Push